\subsection{Belgische Waffeln}
\subsubsection{Zutaten}
\begin{itemize}
	\item 250g Mehl
	\item 2 EL Ei-Ersatz
	\item 100ml Sprudel
	\item 1 Pck. Trockenhefe
	\item 1 Pck. Vanillezucker
	\item 100g Margarine
	\item 100ml Hafermilch
	\item 100g Hagelzucker
\end{itemize}

\subsubsection{Zubereitung}
Die Milch erwärmen und Margarine darin schmelzen lassen.\\

Mehl, Salz, Trockenhefe und Vanillezucker mischen. Sprudelwasser und Ei-Ersatz in eigener Schüssel anrühren, zur Trockenmasse dazugeben und verrühren. Hafermilch mit Margarine ein Topf erwärmen, bis die Margarine sich verflüssigt hat (nicht zu heiß werden lassen). Nun alles miteinander verrühren, bis ein homogener Teig entstanden ist. Danach Teig an einem warmen Ort gehen lassen.\\

Zum Schluss Hagelzucker unterrühren und die Waffeln im Waffeleisen ausbacken.
\begin{itemize}
	\item[] Ruhezeit: 30min
	\item[] Backzeit: je 5min
\end{itemize}
